對武肺用羥氯喹HQC治療的療效最新測試表明，較早使用HCQ的國家的死亡率比被禁止使用該藥物的國家低79％”

“Latest international testing of hydroxychloroquine treatment of #COVID19 shows countries had early use of HCQ had a 79% lower mortality than those banned use of the safe malaria drug”

HCQ protocols are still useful, doctors need to know how to use HCQ!.
「最新的對羥氯喹HQC治療COVID19的國際測評表明，患病早期使用HCQ治療的國家，比禁用這種安全的抗瘧疾藥的國家，死亡率低79%」。

羥氯喹抗新冠方案目前仍然有效，醫生們需要知道怎麼使用HCQ！

侵一早話有用嫁都

班左鳩仲好意思屈侵害死四十萬人